對黑警吐囗水算唔算襲警

新暗黑兵法: 病毒攻擊

算
但地下就罰錢?

唔小心咳都算？

我地係個官？

示威者6月26日晚圍堵警察總部，43歲無業漢與警員發生衝突，向一名高級警司臉上吐口水。無業漢昨（25日）承認襲警，辯方今（26日）在東區裁判法院求情，稱被告兒時接受心理輔導，另說被告遭警方踢到左手，感痛楚故吐口水。裁判官終就被告的3項控罪，判其監禁10個月，並須就玻璃幕門清潔費向警方賠償1670元。

被狗咬嗰時自保都好
起碼令佢地有心理陰影

佢on9 在自認

唔算 會告你謀殺